# CS E-Book 

---

DEADLINE: 1st or 2nd week of april (READY NA FOR TESTING)
HOSTING OF APP: for 2 yrs

Isang domain tatlong libro na. (For IT and CpE pla)
1st year and 2nd year students

1.Discrete
2.Assembly
3.Programming Language na C++



1. Open language ba to basta web app? Meaning, kahit anong prog language basta web app?	 
- Asp.net  
3. Ilan sila sa group?
- 3 blocks
4. Pahingi ako ng scope ng app nila. Or anything na makikita ko kung anong eksaktong app ang kailangan idev. 

USER ACCESS
sa Assembly si 2nd year cpe lang pwede maka access
sa programming at discrete 1st year it and cpe

USER LOGIN OF 1st AND 2nd Year students
-Oo, Provided ang data nila, kaya nagrequest sa MIC nung records para  sa students. Pra sa registration meron na talaga sila ganun.

May SCORING ba? PROGRESS BAR ? At kung ung scores idedatabase ba?
- Oo. diskarte daw natin if pwede ulit ulitin ni student activity or pagkasubmit ng isang activity final na agad score
- sabi rin ni Sir kailangan daw every chapter magsagot muna si student ng activity don, bago makapag proceed sa next chapter.
-Sa bawat topic ng book kailangan mag provide ng parang supporting video ganun.*




REQUIREMENTS NEEDED:
1. Copy of Books
2. Copy of 1st to 2nd Year Cpe and IT Students

